老衲懷疑曼利兩隊都中咗武肺所以輸貢多

泰亞高

利真係中左,殘陣

文尼係中咗